成日凝住個肺有D野拿住拿住係咪中左

呢兩個星期朋友話仲成日肚柯

未必係肺炎嘅，可能係 cancer 呢
怕就去驗 + X-ray, 兒登冇隔 mon 睇症 function

其實係心臟

唔洗咁擔心 可能肺癌姐

你的朋友就是你

咁就好了嚇死人

成日覺得喉嚨好痕

RAP

咁都好d

btw我個座有人中左，有無人可以陪我食 lunch?